1q 題求秒 唔洗出力 估一個字

錢，完

秒

勁

刀

錯
係個字既意思黎

錯

攰

劣？

攰/劣
都差

我個陣都係咁諗

勉

夯

俾d tips
個字冇個力字

嬲

why

打完個字可以試下解釋

豆沙包

雞
訓住收錢5洗出力

push

試下估

我蠢

run 下就諗到

勉 都錯想知樓主個ans有幾把炮

開估未

樓主，點解你唔將你創意運用去有用既地方呢，
日日上網諗埋d無聊野，打埋d無謂野，
換黎既係一d虛無既快感，
係咪又真係你想要既呢？
不如襯仲年輕時間尚早，好好地閉門思考一下，
你將來條路應該點行？
而唔係再浪費時間開po然後自得其樂！！

唔是我諗的....

輕

力